陳瀅真係好撚正

兩隻手數唔數得哂屌過佢嘅人?

富二代公厠

陳瀅沒我份～

好一般 真人五短身型
腳粗短又矮

Sor岩岩j左林夏薇

TVB 第一女

得咁少圖

佢啱啱出道d打手吹到佢天上有地下無咁

演技唔係好，表情冇乜，聲線唔吸引，身材唔係好
做下普通人ok既，但做藝員就未夠班，tvb而家咁缺乏藝員都唔搵佢就知幾廢

我怕會傷身

陳淫

見過真人？

我見過 矮 身材比例唔好 冇pat 腰形直 比例上個頭好大好長

但個樣五官真係靚嘅 一睇就知好上鏡個種樣 不過略厚粉

正能到

睇微辣佢去沙灘條片 隻腳短到
不過好玩得

呢個真係雞

好撚醜就真…

唔緊要我屌

放低三四十蚊

有錢就屌得

但我無金無銀,得兩十蚊...點撚樣屌得佢冧!

影上半身幾好 睇曬成個人比例就唔得 可以話係d唔做運動既港女身型

有無link 搵左陣唔見

睇相都睇得出
佢都話自己係得個樣嘅model

仲有靠把口

一齊做過野
exactly佢同林嘉欣一樣正方形身型
另外陳工作態度好好 有禮貌

睇左
性格應該真係幾玩得

本席認同

收皮啦tvb，又做新聞
汁柒左佢啦

數埋腳趾都未必得

身好短但係又橫，好撚核突
你地慢慢J飽佢

對波縮左

大大隻pat pat有肉地

肉地身形好屌

唔識欣賞，見到佢個鼻就唔開胃

咁撚肥都冇波

少少肉都好好砌架啦

佢同我講721會岀去 聽日見

微波